［多圖］警察查著黑衫女士身份證，一聽到講英文即刻收皮

我今朝見到事發

個港女口都震埋答呀蛇

「買完好走啦」

黑警走住屌

嘩盒野睇落好撚難食

其實靚係無罪。。。

靚？

屎油都走 痴撚線

班強姦犯周圍想捉女人

無圖=無圖
有圖=無圖
多圖=一張圖

need more pic to discuss

靚牙

我今朝見到有條友係側邊望住事發
佢腳都震埋條褲仲濕哂

講英文唔算勁，背得晒成條例先勁

利申：中文都應該唔可能一字不漏背晒

What's wrong of me ?

一個女人對住班可能係殺人犯既人講野驚到口震有咩問題

事主好波 respect

得罪講句,腸粉走醬不如唔好食

會唔會太乾

成句背左cls

其實再仆街d
講普通話佢當你神咁拜

呢班毅進賤種

我今朝見到你老母同2隻黃狗玩3p
你老母個閪都震埋

我都見到，係咪肥矮柒有齊晒？

狗仔就狗仔呀蛇，蛇你老母。叫狗仔呀

但係粒燒賣好黃

係真 女事主扮嘢

你老母同2隻黃狗玩3p都係真

可能律師嚟

今朝見到你老母係建興比人彈鐘

乾爭爭

呀蛇聽得明 breakfast

我見到有個汁男

我都見到

偽俊仔竟然聽得明英文

識聽人地買早餐咁叻 ?

無毛

又作故仔打飛機

邊一句你令你覺得佢聽得明?
班狗同70歲退休看更咁質素

啲警甴點識講英文
不過可能連你句pardon 都唔知點解
佢地學歷又低 智力又低
件垃圾中同讀讀下ASSO都quit咗去做警甴
學人入教會食女 溝著件聖母 波都無得揸下 死傻閪黎

死支那賤種
下面隻豬閪就叫作故仔打飛機

朱庭萱：《黃毒入侵英倫 港情侶帶電槍闖關》

Joey點教班狗講英文架

咩戲?

OL腳

打和啦 大家都係作故仔

我老母試過

閃綠公仔過馬路，黑警yap手叫佢埋去(應想發告票)
佢大大聲一句shen me? (甚麽)
個黑警擰頭叫佢走

明明我老母淨係識呢句咁都拋到隻狗

係咩
今朝見到你老母俾幾個連登仔屌緊
個個都中出

腸粉燒賣唔落汁 應該好難食

藍色衫黎喎

咁佢都幾勇敢，可以面對壓力同恐懼嘅情況下 堅持自己信念

屌你我有戴套架 人獸點唔戴套

狗好似係色盲？

魚肉燒賣冇汁送又真係乾左啲

可能我英文廢，真係味聽過what’s wrong of me

我今朝見到事發

兩隻狗淨係識講i go to schools by bus

是但啦，反正班狗都聽唔明，鳩up幾句英文都足以嚇窒佢地

對住持械恐怖分子梗係口震震啦
點似得你老母出嚟做雞做咗咁多年，對住乜嘢嘅客都可以輕而易舉地撚肉蕭

買完好走啦
嬲到班狗

淨係睇得明買早餐

agger

你條女有無同你講
佢今朝一邊幫我含
一邊玩震蛋玩到腳都震埋

扮陶傑卷舌音

講咩英文
垃圾黑警廢撚到

係咪律師黎，可以背到條條文出黎

隻腳p過圖？幼撚到

再吵就取消英語作為法定語言

見唔見到你老母同我做愛?

啲狗正廢鳩

角頭2

記錯, 新英雄本色先啱

又話全民藍衣日 著咗都check

5cents blocked

預咗今日撚狗背定

精神勝利法

個po 有80%係五毛轉移視線

幾撚多下等賤種黑警毅進仔入黎留言

今朝見到個韓國男仔俾狗咬
講咗兩句韓文之後，班狗溝通唔到好無癮就走咗

你就係呀蛇啲同事？

醬汁係另外醬汁包㗎

岩岩經過見到你老母做雞開檔接緊客

what’s wrong of me=我做錯啲咩

點解我睇到條裙係藍色

2019 年 已經講左 用英文留難啲毅進仔啦

都唔係咩新鮮事

唐狗係唔識英文嘅

黑警 一聽到 對方 用英文回答

驚到 條賓州仔 都縮埋左

姐係有狗過嚟就用英文趕走佢

秒

又浪費acc

乜屌騾仔可以唔戴袋架咩

隻狗應該係聽得明個buy字先識得講買完好走

真

「買完好走啦」
點都要執尾彩

竟然聽得明買早餐

佢走醬

尷尬死了

燒賣腸粉走醬?
已負評

狗都識聽sit , hand hand

香港警察真係賤撚過狗

成句嘢班黑狗應該淨係聽得明個breakfast

有準備咪同普通港燦有分別囉

早一兩年仲可以咁玩...而家無可能啦...是但起條街截多一兩個佢地認為唔順眼既叫佢地企埋一齊...之後又話違返限聚令架啦....而家警權大到咁...點夠佢地玩呀...

好似無著褲，但舉起左右腳

你係個隻狗？

cctoy又攞嚟打飛機。

🐍：@#^～！］

咁多英文..點同你講呀..

Whom?
To proof?
Wrong of?
If. Then.?

我去查字典先

5毛咁就嘥左一個account

識英文嘅人遇到狗記得同佢講英文
希望大家可以善用佢地呢個弱點

重點係都夠打死班野狗

中學生英文都砌掂班毅進仔啦

頂我都見到

做咩講真話踢爆人

屌 原來真人真事

好勁！

狗仔？

非法買早餐

個早餐好dry

班狗係咪只係識聽買早餐？
就話買完好早啦

P牌仔係連登俾人標籤咪你呢d on9仔造成既囉

隻狗應該淨係識 breakfast 依隻字

利申黃

死黑警「買完好走喇」

市民買早餐唔洗你教 死黑警

佢個樣毒到呢
打飛機打到腎虧咁款

靚唔靚都冇㗎

好明顯飛機文

醜女

金毛黑雞打幾個字成個連登打晒飛機

哇 黑警好柒呀
係咪要咁講

咁緊係唔可以啦

藍屍真係好鐘意鳩噏

對住強姦殺人犯 係人都驚啦
熔左你 捉你去新屋嶺都唔知咩事

好 就講英文

企撚開啦傻閪狗

對腳

唔好踢爆佢啦

硬係要攞尾彩⋯⋯

幾時都話，學好英文好重要

咁睇得起佢
可能淨係識why

條女著到咁有d似企街仲係唔係pro個隻

你俾人洗腦

唔好咁啦連登仔，咩都要評頭品足
我覺得幾靚女喎

可能黑警只係聽得明最後句buy breakfast
先識答買完好走啦

佢成段 應該剩係識個buy 字

聽到個buy字，應該係狗隊中嘅精英

講英文係幾勁

I is one polee時聞,you buy完fast fast go 胸喇o5ok?

A

有埋名 有哂證據 撚狗
國安法

即刻叫廚房攞多幾雙公筷出黎

做乜唔幫人遮樣遮名

one number of knife , two numbers of knife

「攞尾彩阿你？欄喇！」

而家根本同元朝一樣，本地人最低等

阿蛇淨係聽得明buy breakfast

講蝗語
黑警即刻
長官好

香港法例第115章《入境條例》第17C&17D(1)

燒賣腸粉走醬
精神有問題

靚係冇罪但係燒賣腸粉走醬就好大罪

(坐開少少)

聽到扒登me已經要投降

聽得明 bye

狗嚟啫，點會識講人話？

多魚肉燒賣就真

乜嘢叫what’s wrong of me

I just heading

哇，好威

有警嫂拍抖陰表示依家出街好撚驚俾人知道自己同仔女係狗乸,狗仔狗女

相由心生

竟然識聽buy breakfast
終於有隻叻少少有小學程度

四隻腳？

狗唔識聽係柒
但個女人都係勁錯grammar又話自己靚
唯一可取係佢拋到例

你咪係收咗皮嗰隻曱甴囉

佢可能剩係聽到最後個句

腸粉走醬 食嚟做乜

呢個都當佢口語....但of me......真係未聽過

毅進仔係咁架啦

又搞女人

咁係你井底囉

但個女人回覆真係有啲長
正常啲狗會唔會聽曬佢講咁長

你老母條屍比我輪緊大米

其實只係識I

你老母仲撚難食啊

躪啦五毛狗

咩叫Breakfast？超速？
拉得

又有儍仔自殘！

你應該係連段英文都睇唔明的低學歷藍絲

想識呢條女

波台的人現實世界真係好可悲
成班犬儒

cctoy咪仲可悲，要靠啲飛機文嚟打飛機，出街見到狗就成碌柒噉掉頭走。

波台班偽進狗一見到人講英文就跳晒制

燒賣加腸粉

如果做law firm應該個頭唔會染呢d色
但inhouse就冇咩所謂

有中文subtitle

Blocked bye
又浪費個acc

腸粉走醬

犬乜柒儒啫，恥笑你班柒頭永遠剩係識對住啲飛機文打飛機就係犬儒，你哋好撚有理想好撚有抱負咩，我就唔見得喇，你哋只係一班日日上連登圍爐打飛機嘅可憐蟲咋
。

hey what-so-ever moron

駁唔到就轉移話題起人底。

你班柒頭自己夜晚攝高枕頭反省下啦，係咪真係批評你哋嘅人犬儒，定係你哋自己不願面對，搞唔到個政權，就走去批評一啲唔啱聽嘅意見嚟令自己心理平衡番啲，同時掩飾自己嘅無能同懦弱。

eeeeer we are not background ar

eerrr
you can remove ah

所有事 = 飛機文 to you
there is nothing left to discuss

你係都要打稻草人做乜？對人唔對事，cctoy同共產黨慣用嘅伎倆。

宜家上cctoy唔係睇一個人提出嘅嘢有冇用處，唔係睇個意見背後表達緊咩意思，純粹係睇嗰個人提出嘅嘢啱唔啱聽，唔啱聽就係五毛，波台狗，犬儒主義者，基本上完全唔駛用個腦去分析，所以cctoy咪越來越反智囉
。

👮: 噢… 仆街喇， er er errrr 埃糕to school敗北時。。。。。。。 U go ok think橋

比個例子你
1) 大家唔會覺得有可能係假? 講咁多英文
2) cctoy又攞嚟打飛機。

"嗰個人提出嘅嘢啱唔啱聽"
真係睇唔出你想討論喎
定你平時都咁同你老細講野 "見到老細就成碌柒。"?

英文又識法律又識 撚狗撚到

講咁多英文同件事真定假有乜關係？
，但客觀而論睇個格式，一段字加一幅同原文完全唔相關嘅圖的確係看圖作文喎。Cctoy見到人看圖作文係關於所謂嘅撚狗又真係圍爐打哂飛機喎，兩樣嘢都係事實嚟，我宜家就純粹係批評cctoy借呢件事嚟自我滿足，你覺得唔係咪駁囉，定係純粹你無想像空間諗唔到點駁就我唔想討論？

其實唔係原文黎，佢嗰段嘢都有錯grammar，但如果你夠自信啲狗根本同你溝通唔到

個杯係豉油

屌，我見到佢係條女講英文果彈鬼鬼鼠鼠伸隻手入褲浪到劣來劣去咁

利申；別相認

做乜啫你？

唉你好撚on9呀屌點呀，係咪想幫隻狗挽回面子呀落力d啦talk shit

你就真係唔好同我talk shit喇，駁唔到就打稻草人為屌而屌。

洗乜撚駁你啫笑下又唔得，想點呀talk shit

你夠僵話佢係看圖作文你咪俾證據出嚟話條女係鳩作囉屌

快啦talk shit

你做返你個情人節廢物毒撚啦

定係你係果隻俾條女用英文撚到仆街嘅狗呀？

要係依度攞返個彩呀？

唉，好啦由你啦

你條柒頭明顯就係打緊稻草人，同埋我咪提出咗佢個格式一段字加幅同段字內容完全唔相關嘅圖係看圖作文囉，兒登仔，一件事唔係講得好聽就係真。

如果你覺得呢個說法會令你個玻璃心好受啲嘅話，噉隨便你啦。
Btw，cctoy講嘢真係完全唔撚駛用腦
。

應該咖啡黎

我依家咪由得你攞返個彩囉talk shit

噉你繼續啦

我叫你俾證據證明條女鳩up 呀屌

你拉到去邊呀，狗

看圖講故事咪鳩噏囉。

腸粉走醬CLS

哦，咁不如拉遠d啦，南京事件都係看圖講故事㗎咋

唉，繼續攞返個彩啦呀狗

南京件事有哂人證物證喎。

屌，係喇，撚狗喎，件事講出嚟咁威咁型咁好聽，一定係真㗎啦。

係呀一定係假啦

你咪搵證據出嚟證明佢係假囉屌有無當事人話到佢係假呀？

無你就stop bullshitting 啦doggie

你點人證係真呀？

你點知果堆物證係真呀？

你又唔係果到，你點撚知係真呀

依單嘢係嗎有當事人呀屌，佢自己講埋出嚟喎

仲有，南京事件有三大可能

一，佢無發生過
二，佢有發生過，但係並唔係支那人講嘅嘢咁，純鳩up, 看圖作故事
三，佢有發生過，而且係支那人講到咁

以你嘅思維，南京事件最多咪係第二種，看圖作故事咋嗎

Stop bullshitting please

聽到最後一個字breakfast

好耐冇見過呢個回覆

只要夠自信 就算你錯晒啲毅進仔都唔會知

🐍：身份證。
🐱：why ？
🐍：講咩英文，身份證啊。
🐱一腳踢爆🐍個春袋，再一嘢扑到佢爆缸。
🐍：買完好走喇。

🐱😕😕😕CL97S著住👠點搞事😤😤😤
#其實靚無罪㗎😆😆😆 燒賣腸粉走醬
銅媽武夫真係冇得頂😂😂 分分鐘畀狗拉

件事真係好撚逼真啊。

推

你條撚樣係都要反歷史包拗頸死拗爛拗都無辦法，人哋就連書都出埋，你咪覺得人哋幾百個，幾千個全部都係看圖說故事囉。可悲，為屌而屌引用埋啲咁撚戇鳩嘅例子嚟自曝其短，衝出嚟柒。

嘩你睇完自己打果堆嘢有無笑呀？

咁證明咗呀呀蛇？唔好同我講talk shit啦

係呢，你都知你on9 呢，你依種思維同話歷史都係看圖作故仔有乜分別呀？

你d邏輯真係廢撚到

讀下書先講嘢啦

打狗喎，咁英勇，仲唔瘋狂吹奉?勁到
。

嘩嘩

呀蛇，你邊有信用㗎考慮下依點先啦

點解你講完會無人信呢？有無諗過呀？

係喇係喇，歷史就係幾百個，幾千，幾萬個人一齊看圖說故事。

又打多次稻草人，好撚嘢

為屌而屌嘅可憐蟲就唔該收撚皮啦。

唔該你啦，用下你個狗腦諗下啦呀狗，唔難諗㗎

邊有人會信隻狗講嘢呀下

狗，唔好同我talk shit啦唉

完全無醬點食？

下，寫歷史嘅，可以得一個人寫咋喎，你點知果個歷史係咪真呀？

你有無讀過歷史㗎？？

我睇死你無讀過大學啦

噉你要畀證據證明我講嘅係假個喎。

係我有色弱定點
我睇到個女人件衫係藍色

有冇電子標籤？call漁護

稻草人就唔洗打嘅，你依隻過街老鼠呢，就係人都知㗎啦

爭在無乜人知你喺情人節覺得曬人時間就贏咗嚟ff自high 啫

係咪呀阿狗

好簡單啫，你都無圖，圖果個又唔係你

你係重度弱智呀？

真，只要記住個number，然後記得條例係發現準備或者正在犯罪先查得身分證，句嘢就幾好拼了

但你係用南京大屠殺做例子喎，乜南京大屠殺係得一個人經歷然後自己寫嘅歷史？

算吧啦陸師弟，你都係收皮把啦，唔夠講就spin，spin完再spin，唔好再自曝其短喇。

你無料喇，收撚皮啦。

唉算啦

第一：你點知果班人證係親歷其境呀

第二：你有親身經歷過咩？

反之，點解你會信有南京事件，唔信依有依件事發生呀？

唉屌

你要畀證據嗰個唔係我。

你都係唔好同得talk shit 啦好廢呀

你自拍話俾我知你catherine cheung 咪得囉傻鳩

你唔係呀喺，廢撚，你男人嚟㗎，賭啦

第一，你咪繼續覺得你嗰幾百，幾千人全部係看圖說故事囉。

第二，你又有冇親身經歷過六四？

反之，點解你會信有六四，唔信依有依件事發生呀？

唉屌。

你夠僵自拍證明你係catherine cheung 咪得囉屌

快啦，廢撚

你係catherine cheung, 你再反駁返你自己係fb 講嘅嘢，咪得囉

快啦

人地講盒野睇落難食都屌人
乾到咁啲野本身仲要無咩味，真係見到都唔想食

從來都係質疑嘅人提出證據㗎啦，定你共產黨嚟？要個疑犯證明自己係無罪？

都係9up啫，咁認真做乜。都係求其打2隻字呃下like。佢話屌隻狗喊都我架啦

警隊有無英文好架？

第一：我對任何事抱有懷疑，亦都係保留佢嘅可能性

你講得出嚟佢係假嘅，我就等你反駁

無，你就收皮

以你logic, 所有嘢都可以係看圖講故事添，誇大成份你估無呀？

點解果單嘢你就信到十足十，831就唔信有死人？依單嘢無咁發生過？

算鳩數啦talk shit

你依家質疑緊？你直頭話人鳩作喎，何來質疑呀傻鳩？

你連保留字眼都無喎傻鳩？

你上法庭你死撚咗啦

定係你無讀過書呀，連立場保留嘅字句都唔識表達？

中學畢業？

撘佢返去都有排玩啦講真

cls白腸粉無醬你係點擺入口

正常人嘅都係選擇相嗰幾百人，幾千人有經歷過嗰件事嘅人嘅說法㗎啦。喺嗰個年代冇影片冇錄音筆，人嘅口述就係最佳佐證，但宜家已經係有手機有相機有得拍片。

另外，有人提出到八三一好有力嘅死人證據我咪信囉，最基本都要有八三一死者叫咩名，身材身高外貌同埋死者人數先啦。

從來只有共產黨先會叫個疑犯證明自己無罪，其他國家都係檢控責任在於控方，同樣地提出質疑理由都係提出質疑嘅嗰個人嘅責任嚟，呢個係基本邏輯。你係共青團？

我咪用咗個比喻作為質疑嘅理由囉。

咁好簡單啫，你根本唔係catherine cheung,

假設你係catherine cheung 嘅話，而你係對自己so called 吹水statement係覺得不妥嘅話，你晨早改咗啦，仲洗同我拗咩

唉，stop bullshitting 啦

真係好廢呀你

而且catherine cheung 都無講佢嘅連登ac 係你依個ac

點呀，係咪要繼續扮catherine cheung 呀？

柒頭你依種lvl 同人討論都困難啦，狗學人講人話

笑撚死我

再講得白啲，我嘅質疑純粹係因為資訊不足，你有埋片我咪信囉。

你係咪連質疑都唔識點解呀？

你有料就唔會咁撚多假設，仲要擺埋個前題出嚟啦。

一句講哂，宜家係21世紀，有片，我就信，無片，我就唔信。

再唔係就有冇其他人證或且物證。

再講白d, 我略嫌你個質疑理據不足添啦

第一：有無當事人（例如狗隻）當場踢爆佢？無

第二：你係咪當事人，直指佢係吹水？無

一日無人證明到佢係鳩up, 一日佢都有上風

你嘅質疑，極其量都係質疑佢嘅reliability, 但係人證初步物證起曬人地到，你嘅證據駁到佢嘅人證物證你咪駁囉

一d都唔夠決定性啦你果種語論

仲有，你？可信性無，連登個dur 臭曬，我係依度都已經唔同你考慮埋係入面啦，你仲有乜說話好講

不如你依家諗下你有無人證物證反駁佢啦

成件事得「佢」同埋「狗隻」有能力睇穿成件事

依家得佢開到聲話有成件事嘅過程發生，對家（狗）無證明踢爆佢

第二，你依家係咪想用共青母果套嚟要佢證明佢錯呀？
無罪假定？你咪同樣假定咗佢有罪，話佢鳩up 囉，但係你有無證據先？

你同共產黨共青團有乜分別呀talk shit

你有口話人，無口話自己？

洗撚假設咩，你係catherine cheung ,你仲會同我拗咁耐？

廢物，你真係廢撚到仆街，現實中有無人話你係on9呀？

嗰個本身就係我用比喻嘅形式提出嘅質疑嚟，你就係噉捉住嚟玩泥漿摔角為屌而屌
。佢宜家就只係得一段字同一幅同段字內容唔相關嘅圖，佢鍾意點樣演繹，點樣詮釋都得㗎啦，所以我宜家提出嘅質疑就係佢純粹係看圖說故事所以資訊不足，佢要反駁證明呢件事真係有發生過嘅只需要交出片，人證，物證就得。

咪就係你用個比喻代表乜啫？你都未有必定性嘅證據去推翻

唉屌你係理解能力零呀屌

你同我都玩緊無罪假定呀傻鳩

依家你係咪想做共青團呀？

我明嘅

又係你講到明要以無罪假定嚟做「審訊」背景，結果你自己就做返共青團

果然talk shit

噉我宜家提出咗質疑同埋質疑嘅理據，之後咪輪到佢提出佢嘅辯駁囉。

疑點利益歸於被告，你一日無決定性證據，你一日都推生唔到㗎喎你係咪唔識呀屌？

學你嘅講法，噉有料嘅點解唔交出片，人證同物證去推番我質疑同質疑嘅理由。
同你拗咗咁耐，你就不停同我玩文字遊戲泥漿摔角。

問題係你無決定性證據要佢反駁呀嗎，除非你有人證指證佢係吹水，而佢又繼續重申清白立場，果陣你咪可以問佢攞物證（影片）囉

自信得罪你？

第一：依家係得你質疑人咋，仲要唔夠決定性，做乜要答你呀

依家現場得佢知同狗隻知，狗隻都未講嘢，你講嘢？

除非你係狗隻啦

雖然故事好令人震奮，但好彩女事主係遇到「理性」黑警，一個唔好彩遇到索k黑警，兜警棍扑落去，之後拉埋告莫需有

仲有，依家基於無罪假定，疑點利益歸於被告，你一日無決定性證據，你一日都唔可以推翻

仲有，我又唔係catherine cheung, 你話你係呀嗎屌， 快啦，證明俾我睇catherine cheung 係鳩up 啦廢物

應該俾狗搭咗返去

資訊不足，純粹係一個人講嘅片面之詞仲唔夠決定性？
我幾時有話我係Catherine Cheung？，嗰個純粹只係我用比喻形式提出嚟嘅質疑理由，有番少少智力都應該明白，但你就不斷捉住嚟同我玩文字遊戲泥漿摔角。
而且你由一開始都冇提出過決定性嘅證據證明我係狗/阿蛇，你都係直接屈。

下，你仲未明個玩法係點呀？

你要落案起訴某一個人，至少要證據，但係你得質疑，有撚用呀？

質疑只係俾你有調查成件事嘅方向咋，班狗有合理懷疑嘅話最多查身份證，要落案起訴，至少都要有證據先得，然後夠料出搜查令

你得質疑嚟決定你嘅調查方向，但係你無權質問，因為你嘅質疑根本連落案起訴果關都未過到，點樣去有權係法庭上質問佢呀傻鳩

你依個質疑連踏入法庭果關都未到呀，最多質疑，但係質問要果方嚟回應你？sorry 你無資格

另外，話你係狗同你話人係cctoy 廢青有乜分別呀？話你呀蛇你就入曬腦呀talk shit?睇嚟你真係成隻狗咁撚蠢喎

讀下書學多d嘢先學人講嘢啦，talk shit

仲有，唔好拉咁遠啦talk shit, 有無證據證明佢係吹水呀，扮乜春catherine cheung 啫

你叫我證明你唔係catherine cheung呀嗎？你依句夠唔夠料呀？

咁既然你唔係catherine cheung嘅話，你又唔係當事人，又無人反駁佢，你點知佢吹水呀柒頭？

新英雄本色

但個口音扮唔到嘛 我諗好多人英文水平同啲狗差唔多

我有質疑，有埋質疑嘅理由已經足夠啦，一來呢度根本唔係法庭，但你就真係上撚哂腦二來最係有無罪都係個結果，當中都依靠當事人有咩好決定性嘅證供去反駁，而唔係就噉就直接跳去個結論。另外你嘅邏輯係話我係狗同我講cctoy係無分別就唔駛證據？

啲英文99步笑50步

Popo sucks at English and you’re just marginally better. Nothing to be proud of speaking Kong Girl English.

Then you can demand me a proof of my identity. So What’s wrong of me (with you)? I (‘m) just heading to buy my breakfast.

Too much “me” and “my”, you Kong Girls are truly egocentric. It really looks odd.

No “wrong of ”.... please say “wrong with a person”
If you believe you are correct, you won’t ask “what’s wrong with me?”. Simply says “what’s wrong/ what is wrong with you(opponent)?”

You freaking missed “Am” That‘s why you shouldn’t be so proud of yourself speaking broken English.

垃圾港女小學英文大戰文盲黑警

連is am-are 都唔識嘅呀嬸

個樣似689

下依家你究竟想法庭玩法定連登玩法呀talk shit?

龍門任你擺㗎喎真係

又話無罪假定又點，你想點撚樣呀廢物

連登玩法嘅話，你？

你講嘅嘢完全無參考價值啦廢物

一個廢物會以自己嘅時間去曬人時間為樂嘅人，同我講佢嘅意見帶參考價值？

你？仲廢撚過你口中嘅cctoy 廢青呀

仲要你問我把撚呀廢物，你有料就問本人啦，同我講咁撚多把撚咩屌

有質疑係問我而唔係問本人？你on9㗎？

唔好玩啦 後生英文8成都好過啲狗啦
白衫都叫識幾隻字 藍衫就

雖然值得學習同欣賞（假設係真事），但啲英文咁柒啲hash tag都咁有自信真係有啲尷尬

係估唔到班狗唔識駁其實d英文真係有d尷尬

你覺得我係咩玩法就咩玩法啦，反正你都係用緊幾種玩法，又南京大屠殺又泥漿摔角
。同埋我笑鳩cctoy純粹係因為cctoy嘅懦弱，搞唔到個政權，就唯有每日都po啲飛機文上嚟一齊圍爐打飛機自我感覺良好。搞唔到個政權，就唯有日日靠屌鳩啲唔啱聽嘅意見，將嗰啲意見歸類為五毛，分化，熱狗同冷嘲熱諷嚟囉成就感啫。

海軍鬥水兵

你又知我有冇問過本人？，你覺得我唔應該問你嘅，噉你咪咪撚答囉。

好在聽得明一個字，否則阻礙執行職務禁落地反手搭返去了

又稻草人其實你知唔知打最多稻草人就係你

依件事你講唔過人，就拉到去cctoy 同搞唔到政權到

嘩，柒撚到閪咁

不如我講句你唔啱你聽嘅說話呀，睇你接唔接受，你根本係憤青，完全同你口中嘅cctoy 真係無分別，又犬儒，永遠以為眾人皆醉你獨醒咁

但係又廢撚到無內容

仲要依家連龍門都任你擺，廢撚到連基本logic 同norms 都唔識，你依種人會值得有人尊重？

你出到去唔俾人打死都算偷笑啦

未見過世面嘅廢青

你問過就唔撚洗質疑啦cls

你係咪智商有問題呀撚樣

仲有，依家擺明撚你啦龍門撚

一時又要無罪假定玩法庭遊戲，一時又話依到唔係法庭呀

廢撚到閪咁，同你會有討論？任何人都唔會同你討論到啦廢物

點解我見到藍色裙黎

what's wrong of me，to proof係錯
I just heading to / I heading to都無問題

宜家連登的確係噉喎，日日就係充斥住不同嘅飛機文，成三分二版都係飛機post，睇達叔死件事就知，當中啲comment十居其九基本上都千扁一律，一有啲同連登主流唔同嘅意見或且衰啲講句係比較難聽嘅意見就即刻畀人話係五毛，熱狗同冷嘲熱諷，眾人皆醉佢獨醒根本就仲撚一言堂過共產黨。
同埋講唔過人就拉到去cctoy同搞唔到政權到，你又稻草人。

問過無結果唔可以繼續質疑？

學你條撚樣咋嘛，你條撚樣都扯到去南克大屠殺啦。

Pin this

又打飛機 有心搞你捉咗返差館啦

成日都諗 如果我用英文撻佢 又講到窒窒下 咪好柒

可能係補習社嘅英語天後

咁嘅Grammar 點做律師呀大佬

張相明明係藍色衫
唔通我色盲

冇睇佢grammar

下賴落我到

Cls明明我用緊南京事件同你講你果種看圖講故事係幾咁荒謬，唔夠講就話學我？

唔好同我talk shit 啦撚樣好廢呀你

咁你問我做乜鳩呀，我似會知道答案咩？

你弱智的嗎？

問過無結果咪繼續問佢囉屌，泥漿角鬥，廢撚到仆街你依d真係talk shit 啦，兼無腦

唔夠講就將一件歷史事實去歪曲成為你口中同看圖講故事一無一樣，好廢呀你。

咁都叫靚

噉無結果我咪繼續保持我嘅質疑囉。

明明成件事就係你帶起先話人cctoy 果個又係你
你質疑人唔夠人拗就話鳩人cctoy 想攞返個彩

明眼人都睇得出你廢撚到仆街啦分分鐘阿婆都會拗贏你

成件事你又知係真？你唔質疑果d 圖係咪relevant, 係咪關南京事件事？你唔質疑下？

完來你真係咁介意cctoy呢個term
。Cctoy個詞咩意思你可以自己定義嘅啫。

問題你係有資格質疑人咋，你係無資格質問人呀，see the difference?

仲未明呀廢撚

啲圖真係關事喎，真係日本緊殺人喎，再加埋有咁多目擊者，但呢件事純粹只係得嘢食同埋一張自拍，你又憑咩咁肯定係真？

質疑人都要講資格。

腸粉走醬不如唔好食驚肥買盒沙律咪算

你係咪文盲呀

質疑同質問呀屌唉

無嘢啦，你繼續啦屌

有冇資格質疑/質問係你定嘅，質疑緊呢件事同時質問緊佢唔撚得？你腦殘？

戰爭嚟㗎，緊係互相殺人啦，唔係打嚟做乜鳩呀屌唉救撚命

你真係.....

Check 下智商啦屌

質問你就攞證據去質問，質疑就自己你諗下算啦

仲未明呀撚樣？

係日本單方面侵略畀你講成戰爭互相殺人，噉721都係兩班人互毆啫。

兩樣嘢同時進行唔撚得，我質疑緊同時就我嘅質疑提出質疑嘅理由去質問又唔得？

仲有，你質疑係用比喻嚟質疑？

我真係屌鳩你都曬氣啦

有話用咩質疑方法唔撚得？喂噉你之前提出嗰啲假設性，set撚哂前題嘅理由嚟質疑我咪仲無說服力。

你嘅質疑係得，但係質問就麻煩你用證據嚟質問啦

唉，你無證據去可以反駁佢，你點會有論據去質問呀

好基本咋喎，隻隻狗好似你咁就死得啦，質疑人就拉鳩人呀？

前題？你自己都識咗你唔係catherine cheung 啦，仲需要前題？

唉我屌

我質疑係講緊我單純哋指出嗰件事係假，噉就叫質疑，但我宜家係畀埋利由佢係看圖講故事自說自話，你係咪唔撚識分？

純粹笑鳩你啲假設性質疑仲無說服力啫
。

單方面侵略，但係戰爭不嬲都有攻守㗎啦，互相殺人㗎啦，咁叫大屠殺？

好廢呀屌

？

咪係囉咁你咪知你果套假設性質疑又幾咁無說服力囉屌唉

721都係有打就又守就又還手㗎啦，兩班人互毆啫，噉都叫恐襲？

好廢呀屌。

直接指出佢看圖講故事有咩假設？佢嘅格式就係噉嚟誤導人。

721 係互毆？

有埋片，有曬過程都互毆？

好啦，咁你繼續啦

邊到你睇到有還手呀？

片？

講啦

南京大屠殺就係戰爭有攻就有守，721就單方面恐襲，ok，你贏。

你直接話佢看圖講故事就已經係假設，你弱智？你點知佢係佢故仔呀？

無假設，你質疑d乜呀？

721 你咪講下有邊段片睇到係有攻有守囉柒頭快啦，片呀

諗住點兜？

咪話緊佢個格式係誤導緊人囉。

係咪諗住話睇唔到？

睇下你點兜先。

下？恐怖襲擊中自我防衛唔得嘅

南京自我防衛唔得嘅，係都要講到成南京大屠殺嘅

咁你咪係有假設囉屌

唉

大哥，你check 智商啦屌

仲要俾人打完唔還拖？

南京事件咪一樣，支那人無還拖？

你估南京事件裡面，有無皇軍死咗呀嗱？

同樣道理，呢兩班人都拿哂架撐喎，點解要講到係單方面恐怖襲擊？兩班人都自我防衛唔得嘅。
我講721純粹係想笑鳩你個雙重標準嘅柒頭。

噉你咪揾個名單出嚟囉。

嘩，南京事件夠係兩邊攞曬架撐喎

你估無游擊隊呀？

單方面大屠殺？兩班人都自我防衛唔得嘅

我講南京純粹係想笑鳩你個雙重標準兼on9 假設性質疑嘅柒頭咋

唔好同我talk shit啦，cctoy 嘅屎

質疑人咪攞證據囉

噉同樣道理，721咪係兩邊人自我防衛囉。

721 兩邊自我防衛嘅話，拉嘅就唔會針對白衫人啦傻鳩，繼續啦

噉我估無囉。

兩邊都有拉人喎，你腦殘定點？

我就畀到片喇，你睇完不願面對就喺度玩詭辯。

好柒啊。

好一個假設性質疑

得

你叫我「估」㗎喎。

你會信班狗嘅立場？

由一開始支聯辦有曬計劃煽動白衫人襲擊，當睇唔到

合理自衛，繼續啦狗

好呀，咪又係假設性質疑囉屌有乜衝突呀？

我叫你去食屎你係咪去食先？

噉又係會話要睇兩邊互毆嘅證明㗎嘛，宜家證據就擺在睇前，你就已經spin咗三次
。

下，最多證明事後有一方受恐怖襲擊而自我防衛咋喎，咁同恐怖襲擊發生過有乜衝突呀？

你自己柒咗用錯terms就認啦包拗頸
。

黑衣係條片不斷拿架撐往死裏打喎，又唔係恐怖襲擊？點解白衣人唔可以自我防衛？有咩衝突？

收皮啦五毛狗

定你係死黑狗所以串鳩人啲野撚食

你老母個閪仲乾

個撚個都講緊盒野睇落難食
你拉撚埋個post既內容入嚟講jm9
自己咁撚多downvote仲唔知自己錯咩
黃唔黃關我地講緊盒野咩汁都無難食撚事咩

互毆？睇曬前因後果先啦柒頭

你skip 曬前因後果，依個係排演添

前因就係元朗站發生白衫人襲擊途人，然後有連鎖事件出現，連前因後果都唔睇，好嘢，不愧為talk shit

有乜衝突？邊個開始襲擊先？講

又唔係戰爭，做乜鳩襲擊平民百姓？講

你條撚樣連示威，襲擊，同戰爭都唔識分，仲同我talk shit?

收皮啦

你依家叫佢回應喎，仲要一口咬定佢係吹水喎，依種唔只係質疑啦

直頭係控訴啦撚樣你識唔識分㗎屌

智商係一樣好東西，補下腦啦，狗都無你咁蠢

乜野靚？

c9樣

講到一切都係好合理順理成章噉，但你都係冇解釋到點解白衣打人就係恐襲，但黑衣打人就純粹係自衛還擊。

黑衣攞架撐打人就示威，白衣就恐襲，黑衣打就自衛還手，如果打人先就係恐襲暴動嘅話，噉黑衣暴動咗幾多次？

叫佢回應自己係咪看圖說故事就係控訴，慘得在咁簡單嘅問題都答唔到。

大佬，你同我講，我又唔識佢，我點幫你轉達呀

Cls你究竟你老母生你個陣生少咗你邊條筋呀

咁你搞清楚，究竟邊個出手先啦，千祈咪咁on9 有戰爭嚟比呀，黑衣對付嘅係乜人，白衣一開始出動嘅目的係乜呀

繼續吹，我睇下你有乜偉論啦

你又知我唔係同時問緊佢？

我好肯定，因為你都無圖證明你問緊佢？

不如你pm 問佢啦我好想睇呀

記住post 出嚟喎，我好想知佢點應你呀

一開始我話兩邊都有打人，你唔信，叫我畀證據之係我貼埋片，你就即刻改口風係自衛，你真好笑。

你證明啊嘛。

先後次序加背景？邊個出手先，邊個挑起事端先？

一切由元朗站開始，你咪spin 呀撚樣

我證明？

你依家連答案都無就已經係證明啦

圖嚟？

噉你條柒頭係咪改口風先，畀我揾到片原來黑衫都有打人就開始spin。

我見到個個禿頭戴金鏈，十足十啲大陸佬

由你一開始係到話你質疑佢果陣，已經係證明啦

你根本就係浪費時間，你要問佢嘅，就快d pm 問，兼post 埋圖喎please

無問咪無答案囉。

Spin 乜撚呀？係人都知發生乜事，甚至親歷其境嘅都知，繼續spin?

點樣證明法？

咁你無問佢，問我把撚呀

你想質疑佢，又想佢回應你，唔問佢做乜鳩呀？問我？

我又唔係佢，你做乜鳩呀

你喺現場？

Pm 佢嘅圖， 快

佢無答咪無答案囉。

你覺得呢？

撚樣

我點知你有無問呀？pm 圖

快啦，唔係好串嘴嘅咩，撚樣

宜家人證物證都喺我度，疑點利益歸於被告喎，又係內講嘅。

#430 你up 咗乜呀？

#430，睇下你講咗乜？

你呢？柒頭，見有片就即刻改口風話自衛還擊。

你連自己講咗乜都唔記得呀撚樣？

我？咁你係邊呀？

唔好同我talk shit 啦撚樣

成班人喺度打飛機

Whats wrong of me
Then you can demand me to proof of my identity

定係你係隻狗呀？我依家質疑緊你呀，用緊問句㗎撚樣，唔係好似你咁talk shit 㗎撚樣

仲包拗頸，見有證據就改口風，又spin多次。

證據，你果種證據完住唔反映事實喎撚樣，邊個挑起事端？邊個襲擊先？

有哂證據你都不斷spin，咁點講啊。

改口風？你係邊呀撚樣？講啦，咁撚把炮？

講，你果陣係邊？

證據，夠有證據白衫人開拖襲擊人殺入西鐵裡面啦，邊個先呀撚樣，繼續spin 啦

spin夠未？

唔好同我spin 啦撚樣，你係邊呀？市民俾人打果陣你係邊呀？

白衫人圍毆今果陣你係邊呀？

香中

喺西鐵站咪已經兩班人一齊攞住武器囉，白衣囉棍，黑衣攞遮攞水喉。

噉你又喺邊？

Spin 夠未呀撚樣，我問撚緊你係邊呀？

你係邊呀？你知道發生乜事咩？你知道個陣場景係點咩？
你知道俾一班鄉黑圍撚住果陣嘅場景係點咩，你咪撚spin 呀撚樣

噉係咪先，你一開始唔信黑衫有打人話係單方面襲擊，畀到證據就改口風話自衛還擊，你都係未駁到。

噉你呢，你又喺邊啊，你係咪喺現場？

你覺得呢？撚樣，我絕對比你有資格辯駁你果種謬論

你覺得呢？

點解我喺依件事有資格屌鳩你呀？

你諗下

又係資格論。

駁唔撚到？你連果陣發生乜事都唔清楚啦撚樣

無料就講資格論？

水喉當武器？繼續spin, 你係邊呀撚樣

點解唔係？

依到最無資格講嘢果個，係你呀撚樣

返香討繼續作文啦

點解係呀？

你條柒頭無料就攞資格論出嚟講就認啦。

相由心生 手足真係靚
藍絲d樣好柒

唔好同我talk shit 啦撚樣

攞水噴人喎。

你個資格論更加係talk shit中嘅talk shit啦。

無料？我肯定係依件事比你更有資格

你估下？你唔係on9 掛？仲唔明呀？

對唔住喎，你真係無資格喎，你連狗都不如呀撚樣

連全香港人都知道嘅事，你都可以扭曲，愧你為香港人，好嘢

你話更加有資格就更加有資格？你話咩咪咩囉。

噉南京大屠殺夠係全世界都知道啦，你夠可以扭曲啦。

你唔好同我talk shit 啦撚樣，你？

根本唔值得做香港人

噉我話你唔值得做人都得啦。

南京大屠殺？南京事件我就知，我又唔係支那人，南京事件與我何干呀？

邊個話南京有大屠殺過？全世界都知？支那人知咋喎，關我春事呀？

噉係係唔係現場先？

我唔值得做人？定係你呀？

至少我已經知道你依條過街老鼠已經廢撚到仆街

要靠扭曲721事實嚟出位

啱聽，啱用就係真，唔啱聽，唔啱用，唔關事就係假。

我唔係咁蠢呀嗎？你覺得呢？

你咪又係扭曲南京事件搏出位，大家噉話啦。

咁事實上係得支那人吹得好大聲咋喎，關其他人春事呀？

我洗扭曲？戰爭乜都會發生，南京事件有乜咁出奇呀？

問你喺唔喺現場你就你覺得又冇資格又乜又七
。

你？唔好同我talk shit 啦

咁你係無資格呀？唔係咩？你係現場咩？

721兩班唔同政見嘅人喺埋一齊就乜都會發生㗎啦。

咁你都無資格呀？唔係咩？你係現場咩？

721係戰爭？戰爭就話乜都會發生啫

黃藍兩個未必會打交喎撚樣

佢淨係聽得買buy breakfast

咁我絕對比你有資格講嘢啦

噉呢個世界咩都有可能㗎啦。

你講啫。

咁721係咪戰爭呀？

無料咪成日將資格掛喺口邊囉。

大把親歷其境嘅人都會覺得我比你有資格講嘢

你？

你不配

算啦，以你依種咁無恥嘅人，講幾多次都唔會有好結果，大家已經見證曬

你？絕對唔配做香港人

你有料你喺現場就唔駛成日將資格擺喺口邊啦。

我有資格係因為我嘅經歷話俾我知我配有依個資格

而你？唔配

更何況，你根本不配做香港人，你有乜資格講嘢呀？

又spin，你有料駛講資格論
？你覺得冇好結果咪唔好講囉。

哦。。。breakfast, 買完好走啦

算啦，唔好同我talk shit啦，你依種無恥嘅人，做好你依個五毛本份啦，啱㗎啦

依d嘢唔洗我屈你㗎，睇曬成個post 就已經好清楚啦，究竟大家點睇你，大家心中有數，你俾人屈毛，係抵㗎

睇返你自己講過d乜啦

仲有喎，依個post 已經證明你連做香港人都不配啦，你仲同我講資格？

喺連登不嬲不主流意見一啲講得難聽啲嘅意見就會自動歸類為五毛㗎啦，我唔介意喎，話我係五毛會令你哋嘅玻璃心好受啲覺得心安理得啲咪繼續囉。

終於好好咁睇穿一個五毛可以點樣無所不用其極，撕爛曬自己塊面，然後講歪理，好嘢

資格論你提出㗎喎。

唔好介唔介意啦，唔同我講依d shit 啦，依個已經唔係不主流意見啦，而係將香港人嘅自尊都捨棄埋
唔係難聽咁簡單啦

好嘢

所以咪話緊你唔配反問我有無資格囉，撚樣

你講得你咁講嘅會令你自己心安理得嘅會舒服d嘅，咪繼續囉

你係狗嘅，點會有自尊啫？係咪？

終於見識到一樣嘢畀人扭曲係幾難聽？係噉你又扭曲南京事件？

你話係咪係囉。反正由頭到尾得你同我講。

南京係事件呀，戰爭中，乜事都會發生㗎啦，人係互相殘殺㗎啦，唔係咩？

咁係呀，你係隻狗嚟咋喎，你有乜資格呀？

南京事件唔係事件咩？事件好中性呀？唔係咩？

對你有利嘅你永遠係第二個標準，啲百姓做過乜，點解要屠殺佢哋？

屠殺？戰爭行為，你會唔會當平民唔係敵人呀？你會點知平民當中會唔會有軍人呀？

屠殺？

反而猶太舒真係俾人屠殺啦，原本無緣無故就俾人label 係老鼠咁俾人清洗

你成件事都係戰爭中發生嘅，何來叫屠殺呀，最多咪戰爭行為

又玩文字遊戲。

你唔好同我talk shit 啦真係

咁西鐵嘅人點解無緣無故俾人打呀？又唔係戰爭裡面

點解先？

係你玩緊文字遊戲咋無賴兼無恥嘅狗

你戰爭殺平民世界上有邊度接受到？聯合國都唔容許啦。

照番你嘅邏輯啫。

果陣有聯合國？

你錯啦，依我邏輯，戰爭，就真係乜都會發生

依一個平民之間嘅事，何來要襲擊呀？文革呀家下？

宜家先嚟捉住個字同我拗，竟然到番轉頭話係我文字遊戲？

又無花生醬又無多甜少辣點食

戰爭就容許殺平民？世界標準嚟？

你咁無恥，一路都你玩緊無恥遊戲咋喎

係到汪汪叫唔知你up乜

咁嘅衣著都查? 想集郵溝女呀? 一定係啦 !

咁你諗下以前戰爭係乜一回事啦，你on9㗎？

你見到佢咁撚無恥就知啦

啲狗不嬲當自己就係法律
仲同佢講咁多嘢
等佢自己汪汪叫啦

咁你唔該真係好好咁睇下歷史啦，讀下書，學下人話先吠啦，狗

成個post 都證明咗佢幾咁無恥，幾咁仆街，佢依種人唔配做香港人

都唔可以將殺平民合理化囉。

以前平民同軍民一樣，都係敵人，俘虜咗都係任對方處置，唔該你讀下書先講嘢，唔好突然左膠上腦

難道721中嘅平民又抵打呀？

緬甸軍方射死市民合理？
文革有無死人？

仲有，你點知平民裡面無間諜呀，無軍人呀？

戰爭乜都會發生，唔好同我talk shit, 即使依家都係一樣

原來有五毛 唔怪得呢D POST都可以玩咁耐

日內瓦公約講過所有戰爭受難者，戰俘係應該得到平民嘅待遇。

賤種返ABC更黑警

咁又點呀？有屠殺過咩？

戰爭咋喎，那有屠殺呀撚樣？

南京軍民無反抗過？

仲有，第四公約係喺1949 年先簽㗎

唔該，讀好書先講嘢啦

你係都要將屠殺夾硬扭曲成純粹嘅戰爭死人，噉點解我話721係兩班人互毆又唔得？

似係你無讀書。

因為果個係戰爭，721唔係呀撚樣，仲未明呀？

1949年8月12日日内瓦第四公约《关于战时保护平民的公约》

似係你無讀書喎

不如教埋你繁體字呀狗隻

1949年8月12日日內瓦第四公約《關於戰時保護平民的公約》

殺平民唔係戰唔戰爭就可以合理化，最基本基於人道理由都唔應該殺平民。

人道理由都係第二次世界大戰之後先抬頭咋

Oh, 再睇下支那點對維吾爾族？嘩

呢件事咪呢條公約嘅背景囉。

唔好同我talk shit啦撚樣

好廢呀你，無料扮四條，日內瓦公約第四公約都搬出嚟講嘢你連幾時似都唔知呀

返去中學讀書啦

又spin。

Sor, 錯喎，邊個話依件事係公約背景呀？

似係你駁唔到我咋

大家噉話啦。

駁唔到呀無恥之徒？

繼續啦，又嚟依招啦，果然係無賴

都話咗你㗎啦，快d啦，又嚟上次咁啦，證明你技窮囉

撚樣

唔好咁話，我邊似你呀咁無恥，要靠copy and paste 呀撚樣

好掛住陳靜

大家都係無恥啫，大家噉話啦。

咁你繼續囉

邊及你呀撚樣

繼續啦

究竟全盛時期，我可以迫你copy and paste 幾多次呢？

唔好咁話啦，你慢慢，橫掂我發覺你成日都係上緊連登咁喎，邊夠你咁「專注呀」

我真係無你咁得閒啦，你慢慢啦做你個廢青啦

你都好得閒啫，花咁多時間留意我，大家噉話啦。

真係無你咁得閒，你簡直24小時mon 住連登添，當正連登係你正業有錢收添，不過你係五毛嚟，有乜咁出奇呢，係咪呀？狗隻

依家減薪喎，落力d啦，努力減刑罰啦

係啊，有錢收，黃絲掟磚$500，放火都$1000啦，大家噉話啦。

繼續吹囉技窮就話埋黃絲收錢穿曬底啦五毛

所以話呀，你點會唔係五毛呀

你覺得你依句有幾非主流呀嗱？

我話你五毛唔啱聽呀？

五毛就有錢收，點解黃絲就唔可以有錢收？

因為黃絲係無收到錢囉，坐埋監添

你？五毛嚟㗎咋，唔啱聽呀？

你睇下你，你都廢事扮啦，徹徹底底一隻五毛

我都無收到錢喎。

噉你坐咗監未？

自幹毛唔係毛呀？自幹毛唔收錢㗎

仲有，監犯會收錢㗎咩？

無呀，所以呢？代表我收錢呀？

黃絲收錢嘅證據係邊呀？

又話做五毛有錢收嘅，無錢揾鬼做咩？

仲有，依個post 完全係你做毛嘅證據，幾咁無恥幾咁無賴

我真係唔信一個正常有自尊嘅香港人，會講得出依d說話

咪比我睇死
條友稍後唔係做youtuber就係做kol

Google 下search 下自幹毛啦，你咪做緊囉，監犯，減到刑未呀

對號入座做乜。

我邊有對號入座呀？我問返你轉頭咋喎？

你high 打咗呀？

你咪又係用緊啲無恥詭辯手法，大家鬥無恥啫，大家噉話啦。

問你有定冇咋喎。

邊夠你無恥呀，用一條果陣仲未有嘅日內瓦第四公約嚟幫南京事件打飛機

「對號入座做乜」

咁係問我有無？做乜撚呀，俾我撚到傻咗呀？

條問題咪就噉問你有定無囉。

我咪答咗你無囉，然後我問返你係代表我有收錢呀？

你理解能力零？

定係你弱智？

定係你俾我撚到傻咗？

包拗頸，刻意扭曲歷史，白講成黑嚟死撐，大家噉話啦。

你咪ff下係噉囉。

南京事件就係南京事件，戰爭中嘅事，扭曲事實果個係你喎

721都可以話係互毆，正

咁你係呀喺，講事實啫，唔啱聽呀？

係呀喺，咩嚟？

南京事件成個term 極度中性喎，都唔啱聽呀？

咁你不如打飛機清醒下啦

繼續玩詭辯式文字遊戲，大家噉話啦。

你問返我咩嚟？你唔知嘅話，咁你做乜答我「係呀喺」？

精神分裂？思覺失調？

嘩，講緊史實都可以俾你話詭辯，果然夠無賴呀你

連打錯字都包拗頸，你都係無恥啫，大家噉話啦。

史實就係發生咗屠殺，你就講成單純你戰爭死人。

下？

你包拗頸咋掛，賴落打錯字到

真係好無恥呀

咁係戰爭死人呀，一場戰爭都死三千萬人啦，有乜咁出奇呀？

大家都係無恥，不用分得那麽細，大家噉話啦。

繼續扭曲啦。

所以我先用事件嚟形容囉，乜可能都有，連屠殺嘅意昧都可以包含住，夠曬俾面你㗎喎

唔好同我talk shit 啦五毛，你睇下你？

講咗幾多廢話出嚟？

搬龍門到，繼續玩文字遊戲語言藝術啦。

扭曲，用事件嚟形容咪算俾面你囉，我話佢唔存在嘅話呀

我直頭唔講依件事啦，又或者叫南京戰役啦撚樣

唉

嘩，咁你想點呀？學你talk shit 呀？

你睇下你依句，出現咗幾多次？

邊個talk shit, 一眼就睇得出啦

大家都係talk shit啫。

銅媽英文無得頂😂

錯撚哂點無得頂呀 自信到咁

你搵我同你比？

我諗無乜說話會廢得過你依句喎

邊夠你鬥呀，依句廢到咁

又多咗兩句copy and paste

唔知可唔可以話你洗版呢？

Ok

噉咪ok囉。

你洗版喎，我夠料搵連仔搞你啦，緊係ok 啦

88

又嚟呀？大家咁話啦

要叫連仔搞我就快，大家噉話啦。

咁我新post 果陣，記得入嚟喎